屌，點解旺角前行人專用區又有人擺檔影相？？？

殺左街都見到啲即影即有佬霸左個停車位非法擺檔影相搵錢

黑社會收左錢？

一陣就投訴
不過睇死幫契弟都係做下樣就算

旺角區警署
九龍太子道西142號
3661 1642

黑警肯定會射比食環
呢個鐘數應該冇晒食環